原來十卜C兄仲有上開高登9up

就好似你成日返膠登咁

u=rubbish

你叫連囝做野咪得囉,依家佢為你BAM人

佢受人錢財替人消災

係街用電話就lihkg
係屋企用電腦就高登

yes
得閒要匯報工作進程

蓋ching典解會留意到我仲有去高登9up

而家高登起底功能勁屈 連留過名都搵到

岩岩覆左假冒大學生post

岩岩？
有冇link?
今日我冇上過高登喎

16日前啦

高登推po唔使禁言

好過連狗好多

25

證實蓋清=連囝

為佢bam臣 頃咗至成